重唔走，就係鬼

要休息就番屋企
唔好坐係金鐘
重唔走就當你係鬼嫁啦